{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 독일마을하이델베르크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションごとにペットの入室が可能な場所と不可能な場所があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、炭とグリルの費用は20,000ウォンです。 駐車が可能で、海水浴場が近いところに位置しています。 代表的な観光地としては蝶生態公園、園芸芸術村、ヘオルム芸術村、ヒノキ休養林、物里があります。 ペンションの住所は慶南南海郡三東面物里1195(ドイツ路61-45)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとにペットの入室が可能な場所と不可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、海水浴場が近いところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "代表的な観光地としては蝶生態公園、園芸芸術村、ヘオルム芸術村、ヒノキ休養林、物里があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの住所は何ですか？",
            "answer": "ペンションの住所は慶南南海郡三東面物里1195(ドイツ路61-45)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 413
    }
}